其實有冇識同性朋友嘅app？

點解搵極都係識異性嘅app
⋯⋯⋯
想深夜搵個朋友吹水都好難

LIHKG

Gay

⋯⋯⋯⋯

我係絲

Les

異性唔可以吹水？

（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友41）開到41有邊個搵到男朋友？

Bumble有bff mode 用黎識朋友

覺得男朋友會唔鐘意，所以不了

屌！我係絲打

覺得好唔好用？

你開一個sheshe

點解咩都要關係到愛情

女同女冇純友誼

唔可以話好多人用 但都ok ge 都識到人
但都會有sales